日本working holiday唔買保險會唔會比人發現？

另外，虛報香港既工作經驗會唔會比人發現？
見工使唔使帶reference letter?

弱智就留番係香港

我求其整張工作證明，求其cup個印

真心希望你逾期居留唔好返黎

你無經驗就唔好出聲啦
香港人成日都係咁
見到人地做自己唔敢做既野，就笑9人

有無勇者

虛報喎 弱智仔
我諗你真係唔知個死字點寫

偽造文書

睇錯保險套

厑

認真答你
唔好On9啦
會查

屌 笑撚咗

去到要買國民保險
每個月交錢 唔交聽講出唔到境